msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Xenice SEO\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-03 08:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-04 11:29+0000\n"
"Last-Translator: xenice\n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.3; wp-6.1\n"
"X-Domain: xenice-seo"

#: permalink/Config.php:55 permalink/Config.php:77 permalink/Config.php:108
#: permalink/Config.php:129
#, php-format
msgid "%s permalink"
msgstr "%s固定链接"

#: analyzer/seo-analyze-page.php:15 analyzer/seo-analyze-page.php:25
#, php-format
msgid "<br/>The value is %s."
msgstr "<br/>值为%s。"

#. Description of the plugin
msgid "A simple SEO plugin"
msgstr "一个简单的SEO插件"

#: permalink/Config.php:59 permalink/Config.php:81 permalink/Config.php:112
#: permalink/Config.php:133
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: Config.php:72
msgid "Default post description"
msgstr "默认文章描述"

#: Config.php:79
msgid "Default post keywords"
msgstr "默认文章关键词"

#: Config.php:86
msgid "Default tag&category description"
msgstr "默认标签&分类描述"

#: Config.php:35
msgid "Display the focus keywords edit box"
msgstr "显示焦点关键词编辑框"

#: Config.php:49
#| msgid "Display the post description edit box"
msgid "Display the meta description edit box"
msgstr "显示元描述编辑框"

#: Config.php:56
#| msgid "Display the post keywords edit box"
msgid "Display the meta keywords edit box"
msgstr "显示关键词标签编辑框"

#: Config.php:42
#| msgid "Display the post title edit box"
msgid "Display the SEO title edit box"
msgstr "显示SEO标题编辑框"

#: Config.php:93
msgid "Enable seo analyzer"
msgstr "开启SEO分析"

#: analyzer/seo-analyze-page.php:180
msgid "Error:"
msgstr "错误:"

#: Config.php:34 Config.php:139 Meta.php:54 TaxMeta.php:36
msgid "Focus keywords"
msgstr "焦点关键词"

#: Config.php:140 Meta.php:55 TaxMeta.php:40
msgid "For SEO analysis."
msgstr "用于SEO分析。"

#: Config.php:30
msgid "General"
msgstr "常规"

#: analyzer/seo-analyze-page.php:208
msgid "Good:"
msgstr "不错:"

#: Config.php:111
msgid "Home"
msgstr "首页"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.yythemes.com"
msgstr ""

#. URI of the plugin
msgid "https://www.yythemes.com/plugins/yyseo"
msgstr ""

#: yyseo-pro.php:90
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: Config.php:48 Config.php:157 Meta.php:74 TaxMeta.php:64
#| msgid "Post description"
msgid "Meta description"
msgstr "元描述"

#: Config.php:55 Config.php:167 Meta.php:85 TaxMeta.php:75
msgid "Meta keywords"
msgstr "关键词标签"

#: analyzer/seo-analyze-page.php:217
msgid "No SEO issues"
msgstr "没有SEO问题"

#: analyzer/seo-analyze-page.php:222
msgid "No SEO issues were found with the page."
msgstr "该页面未发现 SEO 问题。"

#: permalink/Config.php:26 permalink/Config.php:27
msgid "Permalink"
msgstr "固定链接"

#: Config.php:25 Config.php:26
msgid "SEO Settings"
msgstr "SEO设置"

#: Config.php:41 Config.php:148 TaxMeta.php:47
msgid "SEO title"
msgstr "SEO标题"

#: Meta.php:64
msgid "Seo title"
msgstr "SEO标题"

#: Config.php:158 Meta.php:75 TaxMeta.php:68
msgid "Set the meta description."
msgstr "设置元描述"

#: Config.php:168 Meta.php:86 TaxMeta.php:79
msgid "Set the meta keywords. Multiple are separated by commas."
msgstr "设置关键词，多个用逗号分割。"

#: Config.php:149 Meta.php:65 TaxMeta.php:51
msgid "Set the seo title. Display the default title when empty."
msgstr "设置SEO标题。为空时显示默认标题。"

#: yyseo-pro.php:87 yyseo-pro.php:98
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: permalink/Config.php:60 permalink/Config.php:82 permalink/Config.php:113
#: permalink/Config.php:134
msgid "Slug only"
msgstr "只有别名"

#: permalink/Config.php:61 permalink/Config.php:114
msgid "Slug width category"
msgstr "别名和分类"

#: Config.php:62
msgid "Title Separator"
msgstr "标题分隔符"

#: Config.php:73
#| msgid "Use the post excerpt as the default post description"
msgid "Use the post excerpt as the default meta description"
msgstr "使用文章摘要作为默认元描述"

#: Config.php:80
#| msgid "Use the post tags as the default post keywords"
msgid "Use the post tags as the default meta keywords"
msgstr "使用文章标签作为默认关键词"

#: Config.php:87
msgid "Use the tag&category description as the default meta description"
msgstr "使用标签&分类描述作为默认元描述"

#: Config.php:105 Config.php:117 Meta.php:41 TaxMeta.php:53
msgid "Variables:"
msgstr "变量："

#: analyzer/seo-analyze-page.php:176
msgid "Warning:"
msgstr "警告:"

#: Config.php:94
msgid ""
"When enabled, SEO analytics are displayed on the frontend and are only "
"visible to administrators."
msgstr "开启后会在前端显示SEO分析，仅对管理员可见。"

#: analyzer/seo-analyze-page.php:145
msgid "YYSEO Analyzer"
msgstr "YY SEO 分析"

#. Name of the plugin
#: yyseo-pro.php:86
msgid "YYSEO Pro"
msgstr ""

#. Author of the plugin
msgid "YYThemes"
msgstr ""
